究竟古早味姐係咩味

點解又唔叫復古味

你呀婆妹下妹下果陣味

古早味解懷舊
閩南話黎

利申：台灣讀書

即係咩味

好憎台灣乜柒都話古早味

古早味鹵肉飯

古早味香腸

呢D台灣人習性黎...
見講古早味好似感覺老字號D，
就個個加句咁嘅嘢

另外台灣人開舖頭好似一齊約埋去廁所格劍咁，
一間早餐店開左，整整下隔離就開一間同你死過，
開開下就仚街都係早餐店...

我以前住個區，淨係樓下條街都四間...
我台灣朋友住深坑區，一個好細嘅區Only，
佢都話樓下早餐店閒閒地破100間...
理解唔到係咩Logic

呀婆妹下妹下會係咩味

冰河時期味會唔會再老d

小學雞唔識字望文行義死番去番學
你食咩未有咩味，雞有雞味魚有魚味
味字唔一定解味道，可以解風味
古早係形容緊懷舊同傳統既風味
你會唔會問街頭風味燒魷魚之後問人條街既味即係咩味？

好撚醒喎

但佢地又做得住先好野

留名學嘢

香腸都有古早味

樓上巴打

古早古早的古早以前

之前讀書學過 記得係台灣文章嚟 好似係當代文學
有冇人知我講緊乜

反智小學雞多到

太陽餅個個都正宗

中國人本性

呢個真